{"translation-revision-date":"2022-09-11 13:55:08+0000","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"dist\/dashboard.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"This will delete all of your customizer settings. It cannot be undone.":[""],"Reset your customizer settings.":["\u00c5terst\u00e4ll dina inst\u00e4llningar f\u00f6r anpassaren."],"Options imported.":["Alternativ importerade."],"This can overwrite existing settings and cannot be undone.":["Detta kan skriva \u00f6ver befintliga inst\u00e4llningar och kan inte \u00e5ngras."],"Import your customizer settings.":["Importera dina inst\u00e4llningar f\u00f6r anpassaren."],"Global Colors":["Globala f\u00e4rger"],"Export your customizer settings.":["Exportera dina inst\u00e4llningar f\u00f6r anpassaren."],"Import \/ Export":["Import\/export"],"License key deactivated.":["Licensnyckel inaktiverad."],"License key activated.":["Licensnyckel aktiverad."],"Get alpha and beta updates directly to your Dashboard.":[""],"Enter your license key to activate updates.":["Ange din licensnyckel f\u00f6r att aktivera uppdateringar."],"Not receiving premium updates.":["Tar inte emot premiumuppdateringar."],"Receiving premium updates.":["Tar emot premiumuppdateringar."],"Options exported":["Alternativ exporterad"],"This will delete all settings for this module. It cannot be undone.":["Detta kommer ta bort alla inst\u00e4llningar f\u00f6r denna modul. Det kan inte \u00e5ngras."],"Open tools for this module.":["\u00d6ppna verktyg f\u00f6r denna modul."],"Open Elements":["\u00d6ppna element"],"Open Site Library":["\u00d6ppna webbplatsbibliotek"],"Settings reset.":["Inst\u00e4llningar \u00e5terst\u00e4lls."],"Typography":["Typografi"],"All":["Alla"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Modules":["Moduler"],"License Key":["Licensnyckel"],"Deactivate":["Inaktivera"],"Activate":["Aktivera"],"This module has been deprecated. Deactivating it will remove it from this list.":["Denna modul har tagits ur bruk. Vid inaktivering kommer den att tas bort fr\u00e5n denna lista."],"Import":["Importera"],"Export":["Exportera"]}}}