{"translation-revision-date":"2022-09-11 13:55:08+0000","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"dist\/block-elements.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Loop Template":[""],"The taxonomy to check if in the same term.":[""],"Check for posts with the same term as the current post.":["Kolla efter inl\u00e4gg med samma term som det nuvarande inl\u00e4gget."],"Remove container condition":["Ta bort beh\u00e5llarens villkor"],"Display Order":[""],"Parent Element":["\u00d6verordnat element"],"First post":["F\u00f6rsta inl\u00e4gg"],"No post meta":[""],"No featured image":["Ingen utvald bild"],"Keep default archive navigation container":[""],"Disable default pagination":[""],"Add default archive navigation container":[""],"Disable default post navigation":[""],"Use the above template tag to add the current year to your footer.":[""],"Current year template tag":[""],"Disable primary post meta":["Inaktivera prim\u00e4r metadata f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Disable featured image":["Inaktivera utvald bild"],"Disable title":["Inaktivera rubrik"],"Keep default post container":[""],"Post meta name":["Namn f\u00f6r metadata f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Term name":["Termnamn"],"Posts with custom field":["Inl\u00e4gg med anpassat f\u00e4lt"],"Posts with term":["Inl\u00e4gg med term"],"All posts":["Alla inl\u00e4gg"],"Apply to":["Till\u00e4mpa p\u00e5"],"Tag name":["Etikettnamn"],"Replace default secondary post meta":[""],"Replace default primary post meta":[""],"Custom hook name":["V\u00e4lj namn f\u00f6r \u00e5tg\u00e4rds-hook"],"Choose your hook":["V\u00e4lj din \u00e5tg\u00e4rds-hook"],"Hook name":["Namn p\u00e5 \u00e5tg\u00e4rds-hook"],"Quick hook select":[""],"Before post title":["F\u00f6re inl\u00e4ggsrubrik"],"After post title":["Efter inl\u00e4ggsrubrik"],"This Element will replace your site footer area that holds your copyright message. It will not replace footer widgets if they exist.":["Detta element kommer att ers\u00e4tta ditt sidfotomr\u00e5de som inneh\u00e5ller ditt upphovsr\u00e4ttsmeddelande. Det ers\u00e4tter inte sidfotens widgetar om det finns."],"Templates":["Mallar"],"Element type":["Elementtyp"],"Editor width":["Redigeringsbredd"],"Install GenerateBlocks":["Installera GenerateBlocks"],"Activate GenerateBlocks":["Aktivera GenerateBlocks"],"To take full advantage of Block Elements, we suggest using our GenerateBlocks plugin.":["F\u00f6r att dra full nytta av Block Elements f\u00f6resl\u00e5r vi att du anv\u00e4nder v\u00e5rt till\u00e4gg GenerateBlocks."],"Block Element":["Block Element"],"After content container":["Efter inneh\u00e5llsbeh\u00e5llare"],"After content":["Efter inneh\u00e5ll"],"Before content":["F\u00f6re inneh\u00e5ll"],"Before content container":["F\u00f6re inneh\u00e5llsbeh\u00e5llare"],"After header":[""],"label\u0004Single post hero with excerpt":[""],"label\u0004Basic single post page hero":[""],"label\u0004Rounded buttons with icon":["Rundade knappar med ikon"],"label\u0004Default next and previous buttons":["Standardknappar f\u00f6r n\u00e4sta och f\u00f6reg\u00e5ende"],"label\u0004Landscape layout":["Liggande layout"],"label\u0004Layout with offset content":["Layout med f\u00f6rskjutet inneh\u00e5ll"],"label\u0004Basic layout with term buttons":[""],"label\u0004Full footer 2":["Hel sidfot 2"],"label\u0004Full footer 1":["Hel sidfot 1"],"label\u0004Term buttons":[""],"label\u0004Stacked with avatar":["Staplad med profilbild"],"label\u0004Inline with avatar":[""],"label\u0004Two columns with background overlays":["2 kolumner med bakgrund\u00f6verl\u00e4gg"],"label\u0004Two columns with arrows":["Tv\u00e5 kolumner med pilar"],"label\u0004Two columns with featured image":["Tv\u00e5 kolumner med utvald bild"],"%s Units":[""],"A size unit for CSS markup\u0004Degree":["Grad"],"A size unit for CSS markup\u0004Percentage":["Procentsats"],"A size unit for CSS markup\u0004Em":["Em"],"A size unit for CSS markup\u0004Pixel":["Pixel"],"Select Units":["V\u00e4lj enheter"],"Displays a dynamic image from your chosen source.":["Visar en dynamisk bild fr\u00e5n din valda k\u00e4lla."],"Dynamic Image":["Dynamisk bild"],"Dynamic image placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r dynamisk bild"],"Choose your dynamic image type.":["V\u00e4lj din dynamiska bildtyp."],"Dynamic image":["Dynamisk bild"],"Make image rounded":["G\u00f6r bild rundad"],"Custom field name":["Anpassat f\u00e4ltnamn"],"Custom field":["Anpassat f\u00e4lt"],"Link to":["L\u00e4nk till"],"Image height":["Bildh\u00f6jd"],"Image width":["Bildbredd"],"Image size":["Bildstorlek"],"Author avatar":["Profilbild f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"Displays dynamic content based on your chosen source.":["Visar dynamiskt inneh\u00e5ll baserat p\u00e5 din valda k\u00e4lla."],"Dynamic Content":["Dynamiskt inneh\u00e5ll"],"This is a placeholder for your description.":["Detta \u00e4r en platsh\u00e5llare f\u00f6r din beskrivning."],"Choose your dynamic content type.":["V\u00e4lj din dynamiska inneh\u00e5llstyp."],"Dynamic content":["Dynamiskt inneh\u00e5ll"],"Custom more link":["Anpassad l\u00e4nk f\u00f6r \u201dMer\u201d"],"Use theme more link":["Anv\u00e4nd temats l\u00e4nk f\u00f6r \u201dMer\u201d"],"Excerpt length":["Utdragsl\u00e4ngd"],"Author description":["F\u00f6rfattarbeskrivning"],"Term description":["Termbeskrivning"],"Post excerpt":["Inl\u00e4ggsutdrag"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Dynamic link type":["Dynamisk l\u00e4nktyp"],"Updated date before text":["Uppdateringsdatum f\u00f6re text"],"Use % in place of the number of comments":["Anv\u00e4nd % i st\u00e4llet f\u00f6r antalet kommentarer"],"Plural comments text":["Kommentarstext i plural"],"Singular comments text":["Kommentarstext i singular"],"No comments text":["Text f\u00f6r \u201dInga kommentarer\u201d"],"Term separator":[""],"Replace with updated date":["Ers\u00e4tt med uppdateringsdatum"],"Updated date":["Uppdateringsdatum"],"Date type":["Datumtyp"],"Terms":["Termer"],"Hello World":["Hej v\u00e4rlden"],"Comments number":["Antal kommentarer"],"List of terms":["Lista \u00f6ver termer"],"Post author name":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattarens namn"],"Post date":["Publiceringsdatum"],"Title":["Rubrik"],"Dynamic text type":["Dynamisk texttyp"],"Published date before text":["Publiceringsdatum f\u00f6re text"],"Term archives":["Termarkiv"],"Author meta":["Meta f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"Previous page of posts":["F\u00f6reg\u00e5ende sida med inl\u00e4gg"],"Next page of posts":["N\u00e4sta sida med inl\u00e4gg"],"Comments area":["Kommentaromr\u00e5de"],"Author archives":["F\u00f6rfattararkiv"],"Single post":["Enskilt inl\u00e4gg"],"Taxonomy":["Taxonomi"],"In same term":["I samma term"],"No previous post":["Inget f\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg"],"No next post":["Inget n\u00e4sta inl\u00e4gg"],"Space between":["Avst\u00e5nd mellan"],"Inline alignment":[""],"Inline post meta items":[""],"Previous post":["F\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg"],"Next post":["N\u00e4sta inl\u00e4gg"],"Current post":["Nuvarande inl\u00e4gg"],"Source":["K\u00e4lla"],"Post":["Inl\u00e4gg"],"Choose\u2026":["V\u00e4lj \u2026"],"Dynamic Link":["Dynamisk l\u00e4nk"],"Use fallback image":["Anv\u00e4nd reservbild"],"Meta field name":[""],"Add a background image to this Container to make it dynamic.":["L\u00e4gg till en bakgrundsbild i denna beh\u00e5llare f\u00f6r att g\u00f6ra den dynamisk."],"User meta":["Anv\u00e4ndarmeta"],"Term meta":[""],"Post meta":["Metadata f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Featured image":["Utvald bild"],"Dynamic Background Image":["Dynamisk bakgrundsbild"],"Dynamic options":["Dynamiska alternativ"],"Archive Navigation":["Arkivnavigering"],"Post Navigation":["Inl\u00e4ggsnavigering"],"Post Meta Template":[""],"Content Template":["Inneh\u00e5llsmall"],"% Comments":["% kommentarer"],"1 Comment":["1 kommentar"],"No Comments":["Inga kommentarer"],"This is a placeholder for your content.":["Detta \u00e4r en platsh\u00e5llare f\u00f6r ditt inneh\u00e5ll."],"This will remove the current sidebar widgets for the selected sidebar. Your layout must have a sidebar set for this Element to show.":[""],"Site Footer":["Webbplatsens sidfot"],"None":["Ingen"],"Type":["Typ"],"Right Sidebar":["H\u00f6ger sidopanel"],"Left Sidebar":["V\u00e4nster sidopanel"],"Priority":["Prioritet"],"Custom Hook":["Anpassad \u00e5tg\u00e4rds-hook"],"Custom":["Anpassad"],"Site Header":["Webbplatsens sidhuvud"],"Page Hero":[""],"Hook":["\u00c5tg\u00e4rds-hook"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Center":["Centrerat"],"Location":["Plats"]}}}